給在想念一位女孩的你

給那位不知所措 心跳加速
很想討得她歡心 但心底知道只是自作多情的你